[認真討論] 點解而家d中學毒撚咁迷電競女?

尋日去左電腦節

見到咁岩有馬面deer同埋另1個女成員行啦

我再睇真D

哇屌後面有成十個後生仔跟住

我無誇張 真係十隻厹跟住兩條女出巡咁

跟住我再睇啦 佢地去到一個檔口

可能幫手宣一宣傳果d

果十隻毒撚又真係隔幾個身位企哂係度等

真係心諗做乜尻

仲有果個chungchung明明大陸大漢樣

但係話有打開電莖就成班毒撚又求合照乜乜乜

成班毒撚以為人地打機有共同話題就有西屌

你有冇諗過，毒撚唯一可以接觸到女性嘅機會，就只有呢啲時候。

屌 你咪一鳩樣

好撚毒呀

問下佢哋有無興趣挑Splatoon
splat zone+tower control+rainmaker三樣玩哂,每打完一盤就抽,好似打士碌架咁三十五盤十八勝

好追唔追
追隊又柒又廢既

J到面都白埋

電競公廁

老人家黎架wor

唔係毒撚唔會明

張相有陣毒氣飄出黎

我覺得成隊入面，deer係扮純，另一個終極爛口mk唔講，剩下3個都幾好

但呢d男仔真係隔住個mon，都聞到浸毒味

你話靚女就話姐

依D電莖女都唔靚